有咩係你餐餐食都唔會厭

雞翼

飯

三哥

碗仔翅

入嚟就係想講雞翼

蛋

臘肉

壽司

BBQ 味shark shark薯條

屎

譚仔

Pizza

女

薯條

鮑姐
（幫耆齡王答

咸鴨蛋 細個媽媽每餐蒸比我

白菜仔

雞肉
菜飯
意粉

咖喱牛腩飯

餃子

雞翼
咸魚肉餅
茄汁豬扒

田雞

蒸水蛋

pizza

麵

吉野家

諗起外國有個超級大肥婆餐餐都要食PIZZA 食足十幾年

仲有個鬼妹一定要餐餐只食麥樂雞 冇得食寧願餓死
唔知有冇記錯

朱古力

焗薯
以前返學日日食

營多

熱浪

三哥麻辣 雞肉腩肉

阿爸阿媽煮嘅飯

蛋
太陽蛋
蒸水蛋
炒蛋
總之係蛋就鐘意食

外國D越南粉

香港我未食過一間係掂

蒸肉餅

薯仔
廚師腸
魚皮餃

常餐 沙牛麵

田雞腿爆得靚, 真係可以餐餐食

鹽水雞

枝竹火腩

花生

煎蛋

板燒雞腿包

白飯

唔好俾你呀媽見到呢個post

咖哩腩

M 記, 鬼叫自己窮呀

芝麻醬

傷心酸辣粉

Food court

去骨雞比扒

Dunkin' Donuts
利申窮苦學生

飛機餐

豆腐

蠔油
食熱狗食漢堡包都落

李錦記蠔油餐餐陪住你

頹焗豬飯

蒸魚
一世淨係食呢樣野都無所謂

M記

意粉 烏冬

雙太陽

火腱通粉

番茄通

新野?

華星常餐+凍奶茶

睇曬呢個系列你咪知

我係鍾意食嘅就可以餐餐食
試過連續食超過五十日南瓜
一年午餐都係粟米斑腩飯

空氣

飯同強

蕃茄炒強

波多野結衣

肉蓋飯

冇可能，係你自己唔識去搵食啫，你唔會想講你係跟openrice 啩？

BÊP - 88 Wellington St, Central -

Chôm Chôm - 58-60 Peel St -

哇廚師腸嗰啲恐怖粉紅色素濕鳩爛肉腸我都 10幾年冇再食過，而你竟然可以話餐餐食都唔會厭，你依生人一定係食開屎，老實講我真係好羨慕你依類食開屎嘅人間垃圾，生活成本一定好低。。。冇乜壓力。。。

有時好似你咁做一條狗可能真係好過清醒地做人

蕃茄

荷包蛋加豉油

頹飯

Vietnamese pho

二手飯

食廚師腸都要比你屌

新華

午餐肉

雞翼 蛋 豬頸肉

蕃茄炒蛋

條女啲奶

焗豬

海鮮丼

麥記啲薯條，我應該就嚟冇命

好食既魚蛋河

行差踏錯

唔健康還唔健康
廚師腸點都稱唔上難食掛

咁多回覆都有一個負評
有個痴線佬

而家嗰啲好鹹

太陽蛋

臘肥 咸蛋 雞翼

大家食

burger

蟹子壽司

Angela Yuen

滑嘟嘟嘅炒蛋 烚蛋

西蘭花

大快活 肉醬飯

蒸肉餅 蒸排骨

大波妹
大籮妹

你死左未?

雞蛋 雞扒

吉野家牛肉飯

靚女

都係第一時間諗到雞翼

咸魚蒸肉餅
蝦醬蒸豬肉
梅菜蒸鯇魚

最近一日起碼一定食一次

真係少食為妙

識個人都係咁 問親佢食乜都係答三哥

屋企樓下間手撕雞

真係試過幾日都有雞翼

沙律菜

菜心

撈檬

薩利亞

可樂

雞肉

脆香雞翼

意粉

真係只得一樣.......雞翼

燒肉切雞飯

女朋友個西

Ali

酸辣米線
BBQ shakeshake

睇嚟你屋企人唔會買廚師腸個啲嚟

Pho 我日日食3餐都肯

菠蘿咕嚕肉飯

精

雞
三哥

鰻魚

咕嚕肉

雜果沙律/大蝦沙律

牛角包

菠蘿咕嚕肉

沙嗲串燒送飯

睇左禁多頁都未有叉燒飯 半肥瘦

粟米肉粒飯

米線

蟹柳

蒸魚

粉嶺津宛雲吞河

羊

me2

薯仔
雞肉 牛排

章魚燒
燒排骨
燉湯

學生妹

腐乳

Kfc桶飯

蛋！！
不過要唔同煮法
煎荷包蛋 各種食材炒蛋 三色水蛋 糖沁蛋 Soft boiled egg
生雞蛋亦都可以用嚟撈飯
當然唔可以用啲中國蛋啦 一定係用日本蛋
另外撈tartar牛肉亦都一流

老母煮

Carbonara

沙牛麵

梅菜扣肉 椒鹽鮮魷

燒蝦

鹵水汁撈飯

好滯喎

KFC磨菇飯

海南雞飯

好味既齋

Kfc葡撻

雞翼
蒸水蛋

雞絲粉皮

蛋、肉餅

暫時係米線陣

laksa
nasi lemak
char kway teow
roti canai

手撕雞

雲桂香同m記

雪菜通

意粉 牛排

金菇

紫菜

日日都食一番巨丼for protein

魚香茄子飯

屋企人去親旅行 一日三餐出去食
我都係食魚香茄子飯 (返工中午飯 加 放工晚飯)
咁樣食 食足7日6夜佢地旅行返黎

平時返工
應該差唔多全個月既中午都係魚香茄子飯
可能一個星期有一日叫下其他 頂盡係咁

沙嗲牛肉麵

粟米斑腩飯

subway

蜆

燒賣

烏冬

蛋包咖哩炒飯，每日食都得

有芝士既野

薯餅

咖哩

鹹蛋蒸肉餅

4丶5成熟烚蛋

馬記

大家都咁中意蛋
我除左蛋之外
除好中意豆腐
麻婆豆腐 芝麻醬撈豆腐 黃金豆腐 仲有豆腐花！

炒金邊粉

豆腐加豉油

麻油先正

Chicken Kiev

腸仔, 蛋, 雞翼, 魚旦, 星斑, 咸蛋

杯麵

呢個真，好神奇

蛋白粉

麵豉湯

醉愛雞翼

雪糕 同 呀媽煲嘅湯

牛排

我唔應該入黎...睇字都覺得肚餓...

呀媽煲嘅湯
真係飲到肚漲都重想飲

薯餅浸麥當勞芝士扭扭精

牛腩

味精

自助餐

著仔

豬柳強

紫菜
用黎夾住飯黎食

雲呑麵

kfc

樂富food court
大板燒加炒麵 有排日日午餐食佢

自家飯